岩岩到左英國了[2]

我地繼續一齊討論
本身冇諗過可以爆到post
好感動
再次多謝咁多位巴絲打既祝福
現在係Hove一切安好

想問無bno可以去到嗎

是靚晚

世界排第一既坡佬喇沙味即食麵
很撚好味
Host屋企冇筷子唯有用叉食

投資移民/搵有bno既人結婚

Brighton市中心有冇話邊間電訊商收好啲

無錢無bno 完

加拿大點睇？

未睇
而家用緊係香港submit biometric 果陣d人送既電話卡咋
但聽聞3好似幾好

呢個可以

隻碟好似狗兜

絲打教壞人，食洋腸

3台非london好差下

好撚貴

你咁貴都捨得比可以諗吓EE

voxi啦
又平又正

3 狗也不屌

樓主屋企有咩國藉

3

做咩咁突然

Sainsbury sushi

係狂斷

屌
引誘我

Btw你個keyboard d花紋好似kebab d醬

無啦啦今日又好大風雪

iceland 片皮鴨好正

算吧啦 sushi gourmet

寧願去食 YO!

Lm

No yo sushi in my area sadge.

vodafone
pixel 4a 5g + free bose headphone
24 month £30/m 60GB 5g
Last year deal tho

咁原來你

隻杯同你一樣

recommand go to

for good phone/ sim deals

點解唔食wasabi/itsu?

same number? I am confused now

真

幾$？

£10 I know it's ridiculous. But whatever, haven't had sushi ages

兩 numbers

邊度

咩牌子
想買

問啲local都係用EE
Brighton stay過一年
之前用3垃圾到但係幾平囉

Prima Taste

Asian supermarket 先有定普通supermarket 都有

我係Preston st果間中超到買(勿屌)

可以考慮 voxi / smarty

voxi 12 鎊 12 gb, 但無限任用 social media + video, 即係youtube fb netflix wtaapp 行 vodafone

smarty 12 鎊 60 GB 行3

兩條link 都大家有回贈

同埋 無contract 綁住， 隨時轉走

咦喂呢個睇落好正

你地都早啲休息

好悶

Fish and chips!!!! Brighton must try

搞緊咩

是咪認真的

No kidding.

smarty 係大家free一個月

voxi 好似係20 鎊 amazon coupon

我和家人一人一個台， 大家交換用

成個po都係講Brighton

好複雜咁

有個巴打去man
但未見佢入黎

因未攪到wifi, 又想慳d錢

睇netflix 用 voxi, 最正係當hotspot share 俾notebook 睇netflix 都係無限

download 其他嘢用 smarty......

窮L 唔怕複雜

塞撚爆

即是主卡同副卡？

唔明

兩個人。。。。兩部機
lock down都係留屋企， 隨時開hotspot 當wifi 用
咁兩個人 24 鎊 便處理到手機+ 屋企wifi

明白了

通常我會落多包粉絲同魚蛋＋雞蛋
食到2餐

搞到我想搬黎BRIGHTON, 不過家陣搵到工睇怕冇咁快

大家咁話

各位英國巴絲有冇種感覺係飲極水都好撚乾咁
定係其實係正常

硬水？？

唔關事

Heater

飲下熱蜜糖加水
蜜糖買貴d同靚少少，超市果d好多都係糖水黎

唔開會凍死

呢個湯底可以要黎整risotto
或者拎少少出黎加幾個蕃茄整酸佢再落少少香草要黎整意粉

而家係邊到

冇飲過水乜濟
淨是飲啤酒

我開緊冷氣

你已經融入英國了
我酒量好差

COLCHESTER

水平d
冇錢飲酒

Drink milk. Cheaper than water

用EE好好多, 3長期收3G...

啤都好平下, 早幾日睇勁過一PACK20罐特價

最想係去德國
啤酒平撚過水
波蘭又係平

仲要好多波蘭女孩子都gel哂甲很撚正

幾錢

EE貴
我上次去英國旅行就用EE, 自駕威爾斯都收到

個皮都係有得係到買？

唔記得, 好似單位數字

lockdown完組唔組團去brighton 玩下，成個一個人好悶

組團去BRIGHTON海灘?

好快啤酒肚

俾得起錢就EE
另外唔知Voxi點 聽講佢哋data可以無限用social media

都係市中心hea下囉

我都係
室內完全密不透風cls
屋入面要開冷氣

去海灘bbq

諗住搵少幾多錢？

有
仲要d皮膚乾燥到裂開

樓主記得可以帶埋舊電話no. 轉新電話台

用緊Lebara
請問是咪垃圾黎

Ummm... 我無咩local朋友有用Lebra

本身人工已經低到仆街

oj

東歐d啤酒先平過水
德國啤酒其實唔平

香港人塞滿Brighton

我愛英倫洋腸

有冇玩過dp

巴打又係你

good morning

英國半夜啦~

個個已經settle晒？定煩搵工搵屋租既忙緊？最擔心都係呢兩樣

成班唔洗訓咁...

早

搵工有排先搵到

你咪又係

難搵工?

酒吧未開

就快開...

Hea多排先

同黎生學下野先

Colchester 唔好住咩?

間屋入面有冷氣咁勁?

you in UK??

請問係咪WHSmith同超級市場都會有sim卡賣？

巴打你爆左po，回應返
我執緊房空返俾屋企人
就出發 有啲口不安
你呢 安定好未？

咩牌子

酒店

屌睇得明我講乜

隔離緊 係酒店

唔bnb? 我都就要隔離

本身有諗過bnb
因為我係等批visa 之後即走
所以臨出發先book住既地方
BnB得返d又貴又柒既揀，所以酒店算

我都想

想就出發啦

暫時算係安定左一半
未搞銀行戶口同ni number

Btw有冇問過你會去邊唔記得左

Prima Taste很撚正
但係中超買 唔知英超有冇

話俾人歧視 BLM

痴線英國政府都好得閒
日日都打黎

我用Airbnb個地址申請左Lloyds bank acct, 但唔知係復活節假期未派到張卡比我，定屋主清潔個陣見d信唔係佢就直接掉撚左

4 working days夠未先？

屋主會入黎？

黎個真正是靚午先

今日煮左個多舊魚意粉
燒紅隻獲先
之後落olive oil中細火煎舊魚一陣
煎到咁上下再落一舊仔落牛油吊d香味出黎
痴左底唔緊要 原因一陣再講

意粉就係普通意粉
個醬係basil sauce
全部係tesco買

舊魚同意粉搞掂之後可以砌碟先
跟手就黎做一個叫deglazing既步驟
落少少白酒同smoked paprika
再開中火鏟起d痴住既魚肉
注意唔好太大火否則會燶
之後淋上去舊魚到就搞撚掂

Bon appetite

好多都是同host一齊住

講漏左
舊魚解凍之後用鹽同黑椒醃一陣先
兩面都要

Deglazing就鏟起左d魚肉之後要煮到滾(起泡)
再煮多佢一陣濃縮d就可以

咁晏先食lunch
食左pho外賣

隻碟幾靚

外賣很撚貴
舊魚一包3鎊半有4舊
食到4餐

野食都靚

有冇咁窮
又唔係日日食

可以

隔離果10日大出血

有洋腸師認證很撚開心

我去Bristol先
自己一個，唔介意可以add我tg 大家做個照應
@downtobe

巴打拎埋電腦過去？

好似見過你問咗好多次究竟想人點答

我臨check in之前買落一堆野食
淨係外賣一餐都肉痛

試下去韓超睇下，韓超都好多嘢啱口味，唔一定要幫襯中超

必s圖好鬼貴

買左咩

Portland road果到有間叫asiana
是咪韓超黎

EE 太貴轉用plusnet啦

Plusnet用EE network 但係同giffgaff相若 價錢

首選 誠哥（network)
次選 plusnet
再之後giffgaff

*首選-誠哥 （如果network無問題既話...）

ching 諗住係brighton 揾乜工
以前係Brighton讀過一年書 真係全英最正嘅城市

Bartender
冇就去掃街

或者等遲d e scooter合法去做uber eats或者相關既其他野

啱啱到英國
都打算去去brighton
睇下有無機會大家見面

加油啊！bartender 門欖幾高 唔係沖野飲技巧上 係要好識同local打交道
我過多幾個月都出發隔離緊其實係咪乜都做唔到真係

12號酒吧開outdoor area

諗住stay邊到

又有

水呀蛋糕呀果d
起碼早餐叫少餐先

有無咁多人去BRIGHTON呀

係
所以依家先去
可以出街行下

呢度好似成個post啲人都喺brighton咁

戇尻仔

咁我隔離完都黎lu

Already working in uk for couple years.

Korean mostly around Kingston upon thames area

唔錯既, 除左路爛

真 叫外賣真係很撚貴
而家自己煮一餐平均計8便士到1鎊左右

Aight mate

是咪真是咁多人黎 Brighton

sorry樓主，無追到你上一個po
想請教下你係香港做邊行？係英國打唔打算揾返同一行做？

黎 Brighton既巴打幾時一齊去天體海灘

唔洗sorry
Bartender
打

印仔
捨唔捨得觀塘

我都成日去果邊暫住....係市中心星期五六晚麻煩少少外
都應該無咩問題.....重有就係 Greenstead 要避免去

唔捨得定多d